法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

出門之前 rt like reply
Marco Rubio (提出法案嘅大佬)
1)
2)

Rick Scott

Josh Hawley
1)
2)

Mitch McConnell (特別鳴謝)

Ted Cruz

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

pushh

推2

推3

推4

推5

幫推

推

推推先

推 要多謝人呀！

Pish

ok twitter戰線做野

拉

感激老美出手相助
Trump哥睇怕都

快啲多謝人地啊

Push

push🌈

push

pushhhh

曱近平

工又唔撚罷 推條咁野
打晒飛機有撚用咩
又想成功 但又唔想出力

RT+ likened + commented!

push
push
push
大家快d多謝人啦

Rubio爸爸

pushhh

thanks

Done

Push!

UP

PISH

pish

參議員啱你condom

推！ 隻bot 好正

推！

其實過左都唔代表我地會民主左
都要睇下中央 同政府點回應

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

Pushhhh

thank左

唔牽連家屬

Done!! 大家接力

全retweeted!

done

推啊~

推呀

推啦要

真係多到追唔切

Marco Rubio

Rick Scott

Josh Hawley

Mitch McConnell

Ted Cruz

Martha McSally

Ben Cardin

Ted Yoho

Jerry Moran

Mark Warner

Marsha Blackburn

Bob Menendez

Mitt Romney

Bonus Track: PROTECT HK ACT

Sen Jeff Merkley

Sen John Cornyn

推爆

做嘢呀～

甴近平

加油

過左 都未用

一樣冇事

俾心機呀！

P push

用力推呀！

通過法案美國議員感謝
祭:

Marco Rubio

Rick Scott

Josh Hawley

Mitch McConnell

Ted Cruz

Martha McSally

Ben Cardin

Ted Yoho

Jerry Moran

Mark Warner

Marsha Blackburn

Bob Menendez

Mitt Romney

Bonus Track: PROTECT HK ACT
Sen Jeff Merkley

Sen John Cornyn

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

參眾議院通過版本唔同喎

點都多謝咗先啦。多謝完繼續做嘢

睇定啲先 參院個版本弱雞好多

想問有時候retweet太密係咪會suspend account?
Twitter話要send sms code重開

😡

感謝Rubio爸爸迫宮

係

總統係咪可以唔簽

真係要多謝
雖然未完全落實曬，但起碼一步一步嚟

推唔到都推

一定要多謝
唔好當人係condom!!!!!!!!

啱阿
都要多謝先

參議院通過係咪就上侵侵到 睇佢簽唔簽名？？

Retweet

有冇感謝集會

PUSH

仲有佢，記得多謝人呀

特別嗚謝

去番眾議院通過先
因為版本唔同左
但上次眾議院100%通過
所以無難度

搞番個遮打集會好唔好

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

Thank you Sir

簽咗名？

留名

Sorry 禁錯

好！

知恩圖報

重有Tom cotton
佢哈佛讀完law之後走左去參軍打過阿富汗同伊拉克戰爭 對伊朗 中 俄都好強硬 可惜出身阿肯色州呢啲中西部細州無咩人識佢 follower少啲 大家可以長期留意下佢

之前嘅tweet都支持過香港

推推

我既至愛 king 同mcgovern

Done; 天佑香港

好猛料

有用post 推喔

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

Sir thankyou sir

成朝扮工喺度多謝

絕對要，如果有日佢地到香港
最少要請佢地食龍門或者重慶咖哩
等佢地感受港式美食

多數議員都係名校出身

應該搞次遊行去美國領事館表示感謝

今次真係要多謝佢哋

咁多人落tag落StandwithHonKong既？

唔好再漏個G

今日去開香檳食黃店舉美國旗啦啦

肥彭蛋撻呢？

大大力推

全民twitter

推呀, 多謝人呀, 未完架!!!!

想請教，retweet with comment定係retweet另外再reply好d

pussh

要RT+Like+Comment, rt with comment係自己開新post冇用

多謝? 多你老母 POLY擺明係64翻版 外國班人有冇出過聲? 你地係咪重要遠水救近火

唔該

多謝燒山啦
好彩呢兩日佢無亂up

多謝

推呀!大家唔好懶

【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

Push push push

做野

連儂牆：絕對係 50歲以上人士既資訊來源

無連儂牆後果
無左連儂牆，佢地只會返去睇CCTVB

1：連儂牆位置分主區及副區
主區： 圖片要美化，排列要工整
副區：屬於隨時陣亡/被清洗區，唔洗太靚

連儂牆急需擴展
建議找尋真黃店，借佢半邊外牆興建連儂牆，記得要美圖，仲要好聲好氣問，可以拒絕
~借用位置不得高於一半，否則影響店舖透光
~借用大細可長可短，壁報板大細都可以

變相成為驗證真真真黃店!!!

做人要有禮貌，拒絕唔代表對方藍

最重要係內容

請大家更改連儂牆內容

警暴是果，貪腐政權是因

我發現大家由6月反修例開始，比政府spin到去黑社會，再由黑社會spin到去警暴

但係最終源頭，都係政權貪腐，勾結黑幫，包庇警暴，係 官鄉警黑勾結

連儂牆一定要 Post大量政權貪污資訊

香港人一定要打岩政治旗號
反貪污
反黑社會
反警暴

打黑反貪，反官鄉警黑勾結

出手了 要推推

仲有要多謝佢